入黎擺低心事 我負責聽

心情低落，大家一齊圍爐取暖

好想轉行 但無目標 家貧

由搵到興趣再慢慢發展啦
靠人不如靠自己

見到都係熟口熟面既

唔係想點

你以為有咁多人回你咩，等我換過ac黎覆你

意中人Snapchat就斷火然後又諗起琴晚佢Po左同佢個女仔friend既Whatsapp

雖然佢同第二個女仔Whatsapp唔拎關我事但我都仲系好向左走向右走嬲

我亦都唔知佢無send snap比我儲火緊張尐乜野

有時d social撚就係為左snapchat儲火，會唔會你諗多左會錯意？

我掛住羊獸

唉

讀u點努力都係追唔到mean
好挫敗

盡左力就好 唔好逼自己太緊

skr skr 666 牛B

有時真係要取捨，盡量請佢地體諒